連登新移民討論區1

歡迎各位新移民入來交流
我先作自我介紹，我是四川人，来港六年，正學習廣東話及繁體字，希望大家能够多多包涵

我五年前係潮州落黎

準備幾時返上去？

唔返啦，香港甘好

最衰比班廢青搞亂晒

死返上去ok?

用咩途徑申請落嚟??

你同你的祖先講先啦😂

yes

上年係瀋陽落黎，而家係星巴克做緊工

加油

老铁们我四川人
为啥子那些港猪对我们那么的敌视
真脑壳痛mmp

8年前跟老豆游水落黎
捱左8年終於有好生活

師兄好孝順

我来自巴基斯坦 ， 我吾系好識中文 ， 住係屯門 ， come香港半年 ， father 做地盤 ， mum做洗碗， home有2sister , four brother

楼猪只死热狗又分化咱新移民
别上当

要港灿尊重我地，我地就要學好廣東話💪

ching牛逼

現在我們科威特人,國家都沒有了
我們都不害怕,你看你們像什麼
明天我就要回科威特
跟薩達姆拼命
看你們垂頭喪氣,膽小鬼
中國人是沒用的，只懂分化

对

利申 來自巴基斯坦的科威特人

屌你又搞事

Can子又拖累個post

新疆人黎
有維吾爾 x 俄羅斯血統

睇得出樓上同胞都係漢人
醜都仆街牙

上樓 K字頭係羅白頭人 ， 我就科威特 ， 不是漢人

希望中國一帶一路可帶動我國經濟發展 ， 共創美好未來

真

老铁们有拿综合援助吗

我打從拿了后天天打麻雀买球彩 倍儿爽

我娘有

有佢既po就會變on9

你就on9

大家報細左幾多年

意大利新移民

本身 30有2 ， 身份證報98年

那从逼是韩国派来的间谍
我国人民必须坚决抵制

未夠七年 想申請綜援同公屋 搵邊個社工比較好

那義和逼是義和團派来 ， 他是来捉拿间谍的

回歸祖國的懷抱

我日本mix韓國

死熱狗

我打算找一班新移民的朋友仔組黨參政
有沒朋友仔有興趣

叫熱氣新移民有沒得搞

kagawa 的確係

阻住經濟發展 交稅俾你啲同鄉洗

很开心 香港入境处终于批准了我的居港权了

成班臭蝗蟲，你地老母係咪係香港做雞養你地？

唔好以己度人

甘你老母
5p 加蝗蟲

鄭錦滿，綽號四眼哥哥，熱血公民副主席，生於中國潮州。

我成日叫你地香港佗地雞

好波

我澳洲移民黎
Nice to meet u bitches!
Wanna sex?

湖南 洞庭湖

遲左報到 我哈爾濱人

你講就信牙

我黑龍江

为什么贡多腐皮

有沒雞場介紹?

元朗 好多中国鸡

刚刚经过灣仔der富士大廈,有什么好妹子介紹介紹??

Kathy.Chan

250我觉得不值啊

上星期我遇到了一個自稱94後的妹子,但要680,真貴！

我是台灣移民來港的 會繁體字
多多指教 巴打

你支持台独吗

成班大陸仔

豬sir鄉下邊度

中山

我是沒啥意見

我是泛藍的

中国香港都是一家人呀
香港人为什么都那么凶?

不知道 包容吧

我黑龍江人
咱們看香港經濟不太行就來個投資移民幫幫它

死返去啦屌你老母

大家都是中國人

溫格牛b

我们中国人开罪了你嗎？
犯不著那ㄠ凶吧？

我巴基

屌你老母大圈仔

牙賓好波

who

我广州个边的，第一次来连登，原来有那么多同胞

我知道你是香港政治人物，別分化咱們

碌撚上年先屌人賣港
今年就同人fd返

招fd子加入普羅(*^_^*)

我下年就做永久居民(^^)

加油哦(^_-)

你地成班知唔知醜?
入鄉又唔識得隨俗
仲話要帶埋老豆老母落嚟呃資源
成班淨係識喺條街度屙屎屙尿
同埋呃綜援
我哋班香港人就每個月辛辛苦苦做嘢交稅養你班冚家剷

米甘25啦仆街

老哥们有木有新移民Q群分享
最好是多点少妇的 每天撩几个也是美滋滋的

只要够期 我们就是真香港人了

癡線！你敢說你的祖先不是從內地過來嗎

微讯私聊吧

扑晒

什么

加加好嗎
有无些是34d 的
嘻嘻^&^

38f也有

操你们死香港傻逼

原來波台咁多大陸仔
睇唔起你地班辣殺

你祖先不是內地人么

我西法mix

上個月終於拎到水泉澳公屋

你老味
你唔撚落黎米唔撚洗團圓囉
仲係到講

你mb
现在啥们法犯了?
你有啥子资格说话?

你地冇犯法 只係好撚仆街
我睇唔過眼姐

我们也看你们香港人不顺眼那个久
还不是忍你们到回归

أنا من هونج كونج. أكره الهجرة الجديدة.

上年深圳做完雞落黎

我03年香港省落黎

成班社會垃圾失敗者
係網上做假膠圍爐拎存在感
好撚核突呀